立帖為證，農曆年前必見23000

經過我精密既計算，再配合埋五行推算

農曆年前必見23000
唔到既，返黎bin我c

我唔信, 共慘黨係我地心目中既紅太陽, 佢唔會比個市跌, 要信黨

燈神開始發力

有之前個鐵底真係未驚過！放遠睇買牛大把肉食！

要救一早救左，2638失守準備free fall啦

又令我諗起33000

唱衰股市 好快有公安上門

lm